有冇人覺得呢個世界係俾非人類操控緊

就好似人類只係一個遊戲入面嘅一啲角色咁
地球外面係會有一個/一堆非人類操控住，控制住地球發生嘅事（天災、傳染病等等...)
如果唔係有人set好哂(好似個遊戲程式咁)，咁點解地球上有咁多嘢係解釋唔到 (例如點解會有第一個人存在响世上...)

歡迎大家熱烈討論想知道大家對呢個世界嘅睇法

聽日要返工 早啲瞓 唔好諗咁多無謂野

更何況類似既理論一早有人睇 瞓唔著自己開youtube睇返2-3個鐘 包你瞓得著

你可以google下設計論證，同你講ge野幾類近，但其實有bug